(珍貴錄音）原來當年d咸濕電話係講呢d野

好正好想打飛機

屌你個老母死撚開啦播撚埋d陰聲細氣嚇撚到我quit都quit唔切最慘係佢quit返連登仲background播撚緊要即刻del app我屌撚你老母臭閪咩

屌泥垃圾啦，佢錄架

好撚正

g

做乜9

81077898
到依家仲記得

好撚正呀

正

見到卡勞同個標題就知係咩黎

81028332

快啲黎 插我啦

係咪叫阿希？！

真係成段台詞出咗黎

真係有聽

屌你老母卡牢！！